今時今日既689內心只係有一句

佢最識挽政治

請不要被5毛轉移視線

佢咁活躍出聲，因為呢排社會搞緊UGL 和 禮頓
而且仲要炒起返佢單$5000萬

金主係呢個社會從來都唔駛現身
你係傳媒+電視睇到既都只係高級人頭